\begin{question}[section=1,subtitle={\gls{RundI}-Fließbild},difficulty=,mode=,type=,tags={}]
	Zeichnen und erklären Sie das \gls{RundI}-Fließbild.
\end{question}
\begin{solution}
	Schnittstelle zwischen Verfahrens- und Automatisierungstechnik.
	Siehe \abb{abb:fliessbild}.
	Enthält verfahrenstechnische Komponenten wie Behälter, Verbindungen (Rohre) und Aktoren, sowie Sensoren.
	Zuletzt genannte stellen Verbindung zur Automatiserung dar.
	Einheitliche Kennzeichnung der Aktoren/Sensoren durch PLT-Stellen, welche aus 2 Buchstaben und Identifikationsnummer bestehen.
	Der erste Buchstabe gibt den Kategorien- und der zweite den Funktionsschlüssel an.
	PLT-Stellen ohne Querstrich werden vor Ort, mit einem Querstrich in einer Leitwarte, und mit 2 Querstrichen an einem örtlichen Leitstand visualisiert.
	\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=10cm]{\currfiledir image.png}
	\caption{Zu \reftask: \gls{RundI}-Fließbild} \label{abb:fliessbild}
	\end{figure}
\end{solution}
